癲雞Angel姐話hku數學有陀地妹???堅定流??

癲雞今日又發功
今次佢口口聲聲話有個讀hku數學嘅女罵佢係雞
第一眼就覺得假到爆
港大數學有陀地妹 唔多信
睇曬個post都唔見人證物證證明個女仔有罵過Angel雞 假花生

但係真係有個咁嘅fb account
又真係好數學

畀多幾張入面啲相睇下

唔算索女 但起碼都叫正常女仔一個
讀咗港大咁耐真係未見過hku數學有正常樣女仔 見過大陸學生好多都唔沖涼
到底係假account定點 係咪真有其人 有冇數學巴打驗證下

我唔係6901
覺得讀math好勇
但好似個個都讀到不似人形咁

個樣好蝗

啲人好多都好瘦
面色有泛黃 好癲...

樓豬收手喇
我睇過Angel Chan個post
而個港大女仔正正係我fd個fd
個女仔已經好慘 明明冇罵過Angel Chan 但就俾班人冇證冇據咁罵雞
以我所知個女仔一向冇乜八掛誹聞 淨係好專心讀數學 佢真係港大數學嘅
講真 好女仔嚟
唔好貼晒佢啲相出嚟評論佢樣貌好嗎
佢根本唔係搏出位嘅死港女
收手當積陰德喇

我純粹好奇hku數學真係有香港女仔啫
你諗多咗

How much

我有C

angel姐好撚正
波又大樣又靚腳又正又白滑

好奇就擺人上嚟？
講真 唔知你係唔係Angel Chan班人想上嚟搞個女仔
如果係 你哋真係好缺德 乜證據都冇就老屈個女仔罵你 成班人發癲
如果唔係 你好奇咪問多幾個朋友 洗唔洗貼人上嚟公審？
人哋乖乖讀書都要俾你公審 唔覺得自己過份？

你見過條hku女真人嘅話
日光日白好似撞鬼

癲雞Angel係邊個？

yes 好撚得人驚

我見到個hku女仔有放video 冇得P啦呱
唔覺有分別
巴打可以爆多啲

Angel放假wo

條女有陣大陸除
利申：唔屌

係咪條北區地產妹？

下爬好怪

你高興喇 而家又多幾個人陪你罵個女仔
真係冇眼睇
好女仔都俾人公審

有報應架

世間險惡
真人好似恐怖膠公仔

經典整容失敗樣

佢有讀physics 幾個course都同佢同班
佢真人好好 又肯carry我
不過佢成日係網上追擊啲唔正經既女仔姐

呢件事都搞左好似好耐咁

btw 留名算啦

典樣支那整容樣

北菇黎架嘛？

咪又係雞

邊忽似陀地

個樣蝗素到咁,今次我就撐Angel姐啦

Angel方家！

講英文架

條女好差喎

你地公司邊個識英聞？

p圖姐都話正

me識

我都覺

好樣衰 一定係肥婆

己所不欲 勿施於人 唔好咩9都擺人上黎品頭評足啦，唔係唔知呢到多毒撚，波都未渣過就話送都唔屌

屌你老母成個ET咁撚樣

數學系係無可能有識講廣東話嘅女人

艾加

好撚樣衰 好彩grad撚左

小心會員#83941

唔評論其他 但片的確有一邊拍一邊執樣
佢拍片動作太快太大會走樣

又黎雞咬雞

毛丫

肯定係大陸妹

終於有人講呢隻臭雞